中國公安衝上台！傳陳冠希商演突遭架走

中國公安衝上台！傳陳冠希商演突遭架走

〔記者王心妤／台北報導〕香港男星陳冠希昨日在上海參加運動品牌活動，不料受訪到一半，突然有名男子衝上台直接喊：「走！帶了跑。」態度極像中國公安，直播也遭中斷，讓網友憂心陳冠希處境。

據《蘋果日報》報導，陳冠希出席活動時大方接受媒體訪問，才上台說：「哈囉，大家好，我是陳冠希。」主持人接著問：「還開心嗎？」他又回：「還不錯啊！」就有名男子突衝進他與主持人中間將陳冠希推下台。之後傳出他是因「外籍人士沒有登記就進行商業演出」遭帶離現場，雖然陳冠希國際聯盟在微博發文表示「陳冠希已經平安離開。請各位粉絲不要擔心」，但香港經紀公司並未接電話。

一世都唔好番黎
人渣無用武之地

愛國要付出代價嘅，抵喇